［突發］廚房佬聲援旺角吉梗後被截停搜車，身披「光時」旗被捕！

#旺角
0210 #豉油街 #上海街
廚房佬被帶上EU #AM8322 EUKW26
Source: 熙熙直擊

⚠️0212更新⚠️
朋友跟進中

廚房佬好勇

推

CLS...............

咪搞咁多野啦 死港共

死港共真係天下第一搞屎棍

點解會身披光時旗？

PUSH

幾多分幾多秒開始睇？

又做乜撚呀日日都發生

屌佢死黑警.

01:07:00

廚房佬

冇展示都要拉？

屌你老母！

真定假呀
身披咁勇？

真心冇助 係好尊重佢，不過點解要自己送頭？ 係直頭送上門，上埋碟送埋碟飯咁請人食。